其實仲有人玩緊warframe

未開過加速 1技走天涯
好食能量

比個建議你 唔好跳步 e.g. 例如去刷經場, 叫人帶 咁樣會冇左好多野玩

我禁錯開po
要自己一手一腳由藍圖開始整甲升段先有成功感

有玩20 段留名

12段留名
新手要帶搵我

有得點帶

乜有人玩架

刷錢刷經 推圖 解任

唔知係咪卡得耐
開始悶

不停刷刷刷刷 係會悶啲

仲要刷唔到
仲未開晒星系
得一套甲
武器又冇勁野
想喊

帶你刷 留tg

@Mingjaiiii
唔識比link sor

幾年前玩到十段，呢排見佢多左好多靚野down返黎玩
多左勁多戰甲唔知合咩好

唔緊要 留去帶你

睇你想玩咩 ember banshee會改弱

屌唔識加人 不如你加我

小弟新手，有無人可以帶小弟去鬩神星boss刷Mesa嘅部件啊？